美女與野獸 真係有真愛？

真人又見到 男既樣衰 揸靚車有錢 女既靚女
就咁睇落去 男除左有錢 仲有咩吸引到個女。
靚女個系真係好值錢呀 絲打們 你地係唔係其中一個
點解要做雞？

推

你錢都無。咁d女仔咪雞都不如？

大把人樣衰都溝索女啦 有幾出奇
坦白講係得少部份女係貪靚仔